巴士上層不准站立呀 羸國人識唔識字呀

搭緊雙層巴士上層 成堆大陸哩企撚咗係我隔離
佢地係咪唔撚識字 巴士上層及梯間不准站立
我應該點做

條女講埋啲唔咸唔淡廣東話
條仔就係地道港人 點睇都似係娶埋啲大陸嬌妻

可以報警

你都唔識啦

由頭企到尾 完全冇諗過違反規矩

唔識咩

呢d咪叫教育

同佢講上層唔準企囉
咁都要問